果晚元朗打人既白衫全部應該死……

相信好多人都想搵果班人出黎打

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...